如果Ubisoft 出完Ghost Recon先出Division 個效果會唔會好唔同?

Division 玩會真係唔敢再掂Ubisoft啲GAME
但係朋友度玩過隻Ghost Recon覺得呢隻好過Division好多
至少唔使刷裝先
遊戲性都高過Division
可惜我都係唔會支持Ubisoft

但佢冇得掩體

咪又係咁多BUG

垃圾game
派三隻Ai 入去殺
殺完玩哂